不要再說be water,試著說hit and run

be water口號聽咗大半個月，但每次都唔成功。

原因好大程度係be water感覺太軟弱，每當最關鍵時刻，或正式爆發衝突時，前線氣氛都會極高漲，絕對唔會話退就退，話散就散。

但講到底我哋都必須實行且戰且退嘅遊走式戰術，所以下次請大家以戰術方式出發，勸喻前線要hit and run，前線都要記住，我哋唔係散場，但都請唔好堅守打陣地戰，試吓hit and run放警犬風箏

Sorry Hong Kong is closed today

Be water已經係基本，hit and run係再加強版

721 警黑之夜 - 整合 (上環 + 元朗)

［721上環影片/圖片集結post]屌你上環都好撚重要！！！文宣組入黎幫手推！！！

[緊急] 上環義士受傷狀況

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

元朗 黑黑相衛 罪狀List，黑材料基地

兩單野係一個局黎，想spin走上環單野！我地要雙軌並行！
721體現警黑合作，香港政權真面目。
黑警港島三十幾槍，黑社會元朗亂打人。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

光復元朗 雞尾hit and run

727

無用
和理只係想搵句廢話叫人走
叫die for hk就差唔多

推

how about kill and run ?
班黑社會俾人自衛殺死都唔抵可憐

推！